拎住400蚊叫雞，叫到女神質數囡囡

結論：男人最緊要有錢

反思：溝女來做乜？

去過有錢佬招呼既party

企左十幾條女

一人收皮幾兩皮一晚

有錢佬d friend個個開心揀女玩

佢地最終又開心做成生意

爽歪歪

二皮野咩質地？
4-5線姐仔？

不知名所謂model

無個識

但幾正

溝女 笑死人

淨陪坐架咋？

陪坐5位數？

仲要有d柒頭溝唔到起度叫春

利申

溝到